其實呢啲時間真係照妖鏡黎

係人係鬼一目了然

好多冇諗過佢會咁關心社會既朋友仔 都盡心盡力
平時連登仔笑開既基督徒都出黎